612無錢就開班教案情輕既手足自辯

黑警用既策略就係靠濫捕濫控消耗基金既錢

我地要有兩手準備，存款到咁上下 留200-300萬 請律師/法律工作者番黎教案情輕既手足自辯同集中比法律意見，留多d資源比案情嚴重既手足

點為之案情輕？淨係行行企企乜都無做之後左膠式被捕，頂多帶d日常工具
正常無罪假定都唔應該入到罪，如果入到罪即係個紅官一定要你入罪，咁有無律師分別都唔大，求情作用都唔大，因為紅官基本上都唔會聽求情

無律師都字必係壞事，詳細可以睇我上一個post

最近好多人有生活壓力，無可能再好似之前咁再有咁多課金，所以要好好分配番剩低既資源

希望多d 人睇到，推比612果邊睇

都係果句，有用post 唔該真係幫手推，你每一下幫推都係幫緊手足，好過回果d 零作用互屌post

自辯 玩程序都玩死你

自辯唔好玩啦

推

所以未要教囉

你課1000 ，我課500咁未唔洗玩囉

咁易教到 律師就唔係專業啦大佬

真係無乜可能自辯，如果律政屍D 大律師問既問題一定會引你認罪，如果冇乜法律底子根本應付唔到。

咁專業就唔會水鳩手足認罪啦

我當年都差d信左我個專業律師認罪差d要入去坐呀屌你老母

有手足戇鳩鳩咁認罪,個官講明想幫佢都幫唔到,你地係咪想害死人足?

所以要學囉

幫手推post 唔該你地

你覺得可以短時間學得識？
叫你自己去睇刑事訴訟程序條例 都唔知你要睇幾耐

咁撚易學咩屌

善用不推文

有用post 一定幫你推

如果個手足自辯能力低，無啦啦無罪變有罪咁咪仲衰？

樓主根本就係想害鳩手足，你唔靠612請律師根本就係死路一條

唔撚得閒同你辯論

612 律師應該好和味賺左成億

傻閪想害死人

我話你聽，呢d輕案情case 主要只係睇個官取態，有無律師唔重要

未出事之前叫手足，出事之後叫手足自辯

呢啲唔係叫手足，係叫condom 呀

得啦，垃圾早d訓啦，親後生試下改變，唔好再做犬儒冷醒，如果唔係幾十歲先醒你就要番大陸娶支那雞，唔好話我唔好心提你兩句

玩法律程序 都考起律師
仲要學人自辯 呢啲嘢唔係一時三刻學到
有啲手足仲還押梗㗎
唔好講埋啲不切實際嘅嘢啦

拉

你係唔係覺得自己好撚醒？
有個更好既方便嫁，你肯課金就得

咁撚易學就唔洗讀4年u + pcll啦

咁你諗住今個月課幾錢呀垃圾？你課夠1000我叫你聲契爺啦垃圾

你不如覺得輕既簡單儘量守行為未算，教人自辯，好多手足仲係讀緊書，死左都唔知咩事

可以deal 到守行為就唔洗咁煩，而家就係律政師單單都死咬唔放，逼你用晒d錢。
讀緊書更加好d野更加好吸收，唔識所以就係要搵人教

好老實，佢係唔係都9告就係要玩到你乾塘
課金救得一時，救唔到一世，要諗計搞下佢

屌我既人多，但無人諗辦法，叫佢地課金就即潛笑撚左

護空姐果班去撚左邊？

唔好撚害人啦
同意案情差少少判刑已經可以差好遠
同無人睇幾十個鐘帶
自己俾人橫押丄喺荔枝角睇呀？

咁你諗住課幾多？

又即潛

直接畀手足做安家費好過啦！

呢個諗法有啲天真

其實律師憑咩收錢
收得錢唔好話自己為公義
只係一盤生意

咁你係唔係想黃既律窮到要訓街，藍律師就大富大貴？

我地最終目的係剝削對家，唔係剝自己人

幫手足打官司唔收錢就要訓街

咁手足岀黎示威問邊個收錢？

問政府，所以我地一定要奪權，我地要有執政準備

害人

咁你會唔會課金呀？

Block撚左樓主呢個冚家剷先

隨便

on9

你捐1000，我拍片認自己係on9

同黑警落口供都好易被陰啦
上庭？

案情複雜既當然照請律師啦

個個收足咁玩法實乾塘

佢問你出去做咩，答差d都死得

去運毒，賣冰

碌撚當年自辯 仲要贏
係咪好勁?

1個就係痴線，100個就係一種表態，就係一種真正既不合作運動

條友都傻 狗最鍾意就係改控罪 一改律師都仆哂街 班狗同你鬥hea問佢拿證據，文件上堂前先比你，研究案例都玩撚死 你自辯可以唔洗準備比佢撚死